中國建築既地盤今日如常開工

落街食早餐經過見到，咁撚勇？
仲敢開工

過去十年。佢都中左好多合約。 不公平

有冇人貼晒香港有咩地盤係中國建築？